9月頭 西藏＋岡仁波齊轉山 招旅伴

已有3人
諗住去西藏 ＋ 岡仁波齊轉山
招多幾位巴絲一齊包車
9月1到拉薩 14拉薩走
TG:tibetkailash

香港人轉山片參考下

我有興趣

推推推